有衝動想比車撞

哈...
.
..

唔好害人啦！

唔好累其他司機唔該
自己炒落山算啦